究竟股票係升果時買定跌緊去買？

升10％仲追會唔會好大壓力

今日高位 明日低位

momentum

升
日本🇯🇵股神本書教

順勢交易

一定低買高賣

跌買升賣

高買 賣得更高

呢個問題同sh好定止蝕好一樣無答案

紫色個本？

唔識技術分析就盡可能當頭升先買

#左側炒底從來是輸家行為
#j law

高追後直插蟹貨咪就係咁黎

是旦啦，賣得高過買就得啦

我反而想問賺到幾多先應該放定再加貨

both

升時買用係牛市第一日

其實兩樣都得
我兩樣都有做，睇你自己鐘意邊種多啲，同對隻股票嘅信心指數

無人可以知幾時跌完、幾時升完
跌轉升、升轉跌
點解要去捉個momentum?
“Time in the market beats timing the market”

散戶好難會知 不如話俾個％俾自己

短炒/swing trade/momentum trade: 升買 (風險管理: set止蝕+嚴格執行)
中長線/長渣/價值投資: 跌買 (風險管理: 睇跌幅分注買入, 唔好一次過all in)

2樣都可以賺到錢, 亦有機會輸錢 (廢話)
所以冇話邊個好d. 最緊要適合自己. 加油

股票係平果陣買

睇你係trader定investor

升之前買，跌之前放

試過幾次賺少少走左之後爆升

兩樣都買
平均法，跌咪買多少少黎溝

決定走，就唔好再睇隻野

是但啦呢d唔重要 最重要係低買高賣

轉勢買入

死貓彈

試過有得賺唔賺，跌到依家

升勢時相對低位買入

睇大市不如睇下你隻股個pe

跌一起跌
要升既都係要靠你隻股自己基本面

你點知果日係牛市第一日

牛市股神: 趺果陣緊係溝 正股驚西
升果陣更加要買 今日山頂聽日山腰

總知有錢就all in啦 仲問

美好多升十倍。你自己諗

識得捉到路既話 就唔會有窮人啦

今日既底位，就是明日既高位

識玩一定係高買低賣啦

賺錢既時去買實穩陣

我自己係升。
如果你跌果陣買，雖然平，但你成個trend都下跌緊。中線就會蝕。咁當然，如果你只係炒個波幅，都可以跌買...

睇情況啦
好難一概而論

Dollar cost averaging

當ma200係上升趨勢時，升穿ma5買，跌穿ma5賣。

叻仔

但感覺好唔抵

寧買當頭起呀

喺升之前買，喺跌之前放

+ 估值

呢個例子正正係講momentum trade都要睇小小公司基本面
而我係講「唔需要去捉momentum，睇實公司發展就得」
如果tsla唔再創新、食老本守舊，就算-80%我都會一樣斬咗佢

搵指標呱
你買入個下都未必會升
賣出個下又未必會跌

我反而有興趣問下：「與其晒咁多時間、精神去搵momentum，點解唔正正經經去睇公司發展？唔去
唸下未來有咩爆發式產業誕生？」

小朋友先至揀，定時買+逢低位買

前題係識揀股

邊有答案
係就無窮人

肯止蝕一定係追升買
股票不嬲係強者愈強 弱者愈弱
比你買到好平股票 但唔識升都冇用

問題不在於升買定跌買， 而係高買定低買， 如果股價相對估值低好多， 即使由低位彈咗20%一樣可以買。 相反， 如果股價較估值高出太多， 跌2成都未必係時機。 好似吉利汽車， 最高36， 跌到26已經近3成， 但都未到比估值低既位。

邊本

追強勢股！
即係等於你會唔會買返5號仔一樣
撈底？ 低處未算低

選股決定一切

都買

升果時買叫順勢
跌果時買叫撈底

重點係睇你長線定短炒

短炒要識走 識止賺/止蝕

一路跌到開始升就買

淨係睇升跌即係賭大細姐

咁撚易個個都股神啦

港股就跟住momentum算啦
美股我會簡優質成長股

Cis?

咁我同你講有好幾次因為貪心 變到蝕返轉頭搞到要坐艇

但成日低追 今日低位明天超低位WO 都係蟹貨

所以講經，呢d 野賭錢黎，如果一句野岩哂個個發哂達啦

返到家鄉未

條友真係咁講 話順勢操作

跌勢入貨
擺到升先賣
基本原則